
                      Alicia en el país de las maravillas es visualmente prefecta pero que le falta un toque de originalidad y de calidad en el guión, pues lo peor que tiene es la historia. Si es cierto que uno se asombra con los paisajes generados por ordenador, con los extraños personajes pero yo personalmente voy al cine más que a ver efectos especiales, voy porque detrás hay una historia que me pueda atrapar, alqo que no ha pasado con esta cinta pese a ser una gran admiradora del director. Me quedo con la adaptación que Disney hizo hace muchos años y que ya es un clásico. Quizá después de todo Alicia no deba crece nunca.
        
            